收到風何妖同容海恩去JW萬豪開房

食野
今晚何妖同容海恩去金鐘JW萬豪酒店三樓食飯

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

水野朝陽

昌昌#bawling#